{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28049",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 몽2"
    },
    "text": "平沢モン2の宿泊施設は総客室数52室を保有しています。そして近くには1号線平沢駅があって交通が便利です。宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。客室にはインテル第10世代i7を搭載したPCがあり、ネットフリックスをご利用いただける機能が提供されます。また、それぞれの客室ごとにネットフリックスがご利用いただけます。平沢モン2は計52の客室があり、広い駐車場を備えており、車両40台余りを駐車することができます。また、すべての客室にはWi-Fi施設が完備されています。ただし、駐車は最大2台まで可能で、その後は駐車できません。利用料金は2名入室基準であり、追加で人数を追加する場合には追加料金が発生します。しかし、4人以上の人数は利用できず、混成の場合は人数の追加もできません。そして退室時間以降に退室する場合には追加料金が発生し、同じ客室は2日以内のみ使用可能です。また、ペットと未成年者は一緒に入室できず、未成年者は予約時に事前連絡が必要であり、身分証明書の確認が必要です。そして未成年者の男女同室での宿泊は予約が不可能であり、入室をお断りする場合があります。また、身分証明書を未所持の場合にも入室をお断りする場合があります。最後に、すべての施設は貴重な資産ですので、過失や故意に毀損した場合は賠償を請求します。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢モン2の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "平沢モン2の宿泊施設は総客室数52室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには1号線平沢駅があります。"
        },
        {
            "question": "平沢モン2ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "平沢モン2の宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような機能が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはインテル第10世代i7を搭載したPCがあり、ネットフリックスをご利用いただける機能が提供されます。"
        },
        {
            "question": "各客室ごとにネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室ごとにネットフリックスがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "平沢モン2は何台の車両を駐車できますか？",
            "answer": "平沢モン2は広い駐車場を備えており、車両40台余りを駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどの客室に完備されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはWi-Fi施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は最大2台まで可能です。その後は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "利用料金は何名基準ですか？",
            "answer": "利用料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "4人以上の人数は利用できますか？",
            "answer": "4人以上の人数は利用できず、混成の場合は人数の追加もできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降に退室する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間以降に退室する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室はどれくらいの期間使用可能ですか？",
            "answer": "同じ客室は2日以内のみ使用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者は一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者は一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約時に必要なものはありますか？",
            "answer": "未成年者の予約時には事前連絡が必要であり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は予約が不可能であり、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を未所持の場合は入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を未所持の場合にも入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設の過失や故意な毀損の場合はどうなりますか？",
            "answer": "すべての施設は貴重な資産ですので、過失や故意に毀損した場合は賠償を請求します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 624
    }
}